Homework 23

contact-list-app

1) добавить поддержку и работу с дто в слой сервисов (смотрите патч на мой проект)
патч накатывать сюда https://bitbucket.org/svlugovoyithillelcloud/contact-list-app/src
не пушу ничего нового до вс

2) добавить логгирование в файл для нашего contact-list-app

3) сделать возможность запуска через джарку

java -jar cl-app.jar my_db_name

Предварительно создав у себя локально my_db_name базу в постгресе и запустив джар - я смогу работать с вашим приложением



Подходим творчески, возможно я какие-то нюансы не учел, принимаем решения как будет лучше
